% nécessite l'utilisation de \usepackage{graphbox}}

Effectuer les calculs suivants à la calculatrice (sans utiliser la touche \includegraphics[scale=0.15,align=c]{touche.png}) et noter les résultats obtenus :



\begin{center}
  \begin{tblr}{width=0.9\linewidth,colspec={|X[l,1]|X[c,1]|},rowsep=4pt}
\hline
Calculs : &  Résultat obtenu en écriture décimale :\\
\hline
$B=\frac{56,1+34,5}{1,2-0,7 }$ &  \\
\hline
$C=\frac{56,1+34,5}{1,2}-0,7 $ &  \\
\hline
$D=56,1+\frac{34,5}{1,2}-0,7$ &  \\
\hline
$E=56,1+\frac{34,5}{1,2-0,7}$ &  \\
\hline
\end{tblr}
\end{center}

